##Para ler o texto formatado e alinhado e interessante baixa-lo e abrir com um editor de texto (:'

Nome: Guilherme Peixoto Lima
Matricula: 17/0034941

##Para iniciar o programa, e necessario ter instalado o android studio, assim depois de descompactado esste arquivo basta selecionar a pasta app na lista do android Studio
##E iniciar a execucao.
##Espero que seja este aplicativo lhe proporcione uma experiencia, objetiva e agradavel. 

##A seguir detalhes sobre as principais classes e funcoes funcoes do projeto ;D 

A classe main e a principal classe do programa, o core, servindo como um comandante do programa. 
A classe veiculos serve pra criar os objetos com seus atributos,  e metodos.
A classe Add_vehicles 'e a classe pretencente a activity que define o numero de veiculos que a empresa possui, dentro dela possuimos 4 barras de rolagem, um para cada carro.
A classe DevineLucroActivity e a classe de uma activity que serve para definirmos a margem de lucro da empresa.
A classe seu ze foi criada para me da dor de cabeca, e sera detalhada mais em breve. 
As classes Carreta, Carro, Moto e Van sao classes que herdam da classe Veiculos, que e a classe que possui os metos e atributos para esses. 
As classes Gasolina, Disel e alcool herdam os atributos da classe Combustivel. 


Na Classe main (principal)
    Temos as funcoes: 
        DadosDoUsuario()
            Essa funcao abre uma nova activity que ira receber os dados da entrega do cliente
        
        Definelucroactivity()
            Abre uma nova atividade na qual o gerente ira definir o luco. 
        
        openAddvehiclesActivity()
            Abre a nova atividade que recebe do gerente o numero de veiculos disponiveis(de 1 a 20). 
        
        funcoes_teste()
            Essa funcao foi criada para fazer testes durante o programa.
        
        setEncomendaTexts()
            Essa classe Aletera o grid layout da esquerda, o que mostra o tempo, carga e distacia.
        
        InstanciaOsBagulho()
            Essa funcao e onde a magica acontece, E a funcao que instancia os objetos recem criados.
        
        menorCustoDeVIajem()
            Define o menor custo de viagem para o cliente
        
        menorTempoDeViajem()
            Define o menor tempo de viajem para o cliente
        
        MelhorCustoBeneficio()
            Define o melhor custo beneficio para o gerente 
        
        errorLog()
            Imprime uma mensagem de erro caso algum problema ocorra na DadosDoUsuario(), impedindo o programa de quebrar
        
        checa_condicoes()
            Checa se possuem veiculos disponiveis para enviar a trabalho
        
        changeimagesandtexts()
            Chama as funcoes que irao alterar as imagens e textos do meu programa
        
        checaNumeroDeVeiculosOcupados()
            Encontra o numero de veiculos que estao ->disponiveis<- para fazer a entrega.
        
        OnclicSelect()
            E a funcao implementada para o botao, essa funcao ira definir o Veiculo utilizado, enviando o para fazer a encomenda e incrementando o contador de veiculos ocupados. 
        
        changeVehicleImage()
            Altera a imagem dos veiculos a cada nova encomenda
        
        changeVehicleText(), changeTImeText(), changeMoneyText
            Altera o texto do gridlayout central a cada nova encomenda 
        
        saveData(),loadData()
            Sao utilizadas aqui salvar e persistir os dados que foram inseridos durante o programa
        
        updateViewsCars()
            Atualiza os testos que estao no grid layout, quando o programa e aberto, ou quando e aberta alguma activity nova. 
        
        onCreate()
            Localiza e faz o link entre as variaveis e suas interfaces. 
        
        onActivityResult()
            Realiza a troca de dados entre as activities secundarias e principais

Na Classe Veiculos
    Temos as funcoes:
        Define_melhor_combustivel()
            Funcao que recebe um parametro e que define que o carro ira utilizar o combustivel com menor preco para entrega. 
        
        Define_combustivel()
            Funcao que recebe dois parametros e decide o preco que sera usado para o combustivel recebido.
        
        Define_combustivel()
            Funcao que recebe um parametro e descobre e linka o combustivel ao seu preco.
        
Na Classe Seu_ze
    Temos as funcoes: 
        setN_cars()
            Essa ira receber e definir o numero de carros a partir dos dados recebidos da activity add_vehicles
        
        setPrecoDaViajem()
            Essa funcao define o preco de cada viajem
            

        
            
            


